有冇人真係靠Yolo賺到一百萬以上 唔係9up （要貼圖）

識好多人剩係買左幾股 或者一插就走左損手